g502 定 g403

用左g402兩年， 條線開始斷
而家諗緊 g502 定 g403
推薦邊隻
利申:玩開 csgo 同lol

買條paracord自己換/G703 logitech條線狗也不屌

大手403
細手502 多幾粒掣定義 法碼多啲

其實都係自己去試先知手感